其實漆黑巴係咪想拉高細波膽嘅賠率, 跟住自己買哂啲細波膽

唔知細波膽會唔會因為咁而升高 有冇巴打解釋下
頭盔: 9up 漆黑巴唔好坐時光機搵我呀